有無人記得one direction...

好鐘意佢地個組合
解散咁耐都未係返埋一齊唱歌
當初又話休息一年

Perfect

無人鐘意？

又唔唱得又唔跳得
哩班垃圾比泡菜淘汰好正常

唔撚係呀？
大家走既路線都唔撚同咁都比較到？

推

屌你 One thing 最撚正

同埋以前最鍾意zayn但佢走咗

我鐘意harrystyles多啲

Directioner

Nobody can drag me down!

Nobody nobody

what makes you beautiful

呢team好垃圾喎

點垃圾法呢？

You and me
Got a whole lot of history

比Justin bieber 做低咗啦

男單同組合又好難咁比嘅

Push

我記得！directioner 同泡菜根本唔同性質 點比？無人話boyband一定要跳舞 你不如話泡菜做壞規矩

佢哋好似從來唔跳舞。